［有Link]利君雅現場用國語訪問陶傑同環球時報總編輯胡錫進

利君雅d普通話

Btw, 未睇晒，但見到濕鳩陰陰咀笑，就知佢應該陰9左阿總編好多鑊

大陸都用咗好多文宣抹黑過利君雅